真愛是否存在

條條女都$$$。。
我是神窮撚

存在
但不存在你的世界

有$便有？